今日和你唱 大成功！

雖然某d地方依然係遲左開始
見到大家攞區議會打左幾日飛機 終於醒覺

希望大家 聽日都可以繼續出嚟！

唔好因為一個禮拜冇食tg 就唔記得poly手足

另外 仲有好多好多不公嘅事發生緊

包括區議會點票 馬鞍山比人捉嘅細路

Link:
J19藍田選區再次想大家幫手！我要攬炒！

希望大家send 下email 又好 得閒打個電話投訴下都好

光復之時 再慢慢笑9何已完

光復香港
時代革命

Push1

Push 2

Push3

唔好唔記得poly 手足

有不反 和理非9衝啦！

推！

唔過海嘅手足 冇曬藉口

收工就去啦

推 士氣post

推
埋位繼續

Keep 住今日個勢 聽日尖沙咀/ 愛丁堡廣場見！

1. 有好多人唔知 尖咀/ 愛丁堡 有野搞
2. 今日唔係區區都咁多人，我屋企將軍澳就明顯比之前少左好多人參加(人流冇乜少到但參與既人明顯少左)

又有學生俾人拉
咁都成功?

Keep 住

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

你不如look 落d 我都有講 留意呢d事
只係琴日係區議會之後第一次吹雞 想打個氣啫

文宣唔夠係真 所以希望可以不斷推呢d post上去 比人見到